[無圖]深水埗黃金M記有個細細粒靚女番工

無圖 自己去睇啦

塊面好西下啵

之前呢間有個經理好似三上 有無巴打見過

細細粒?
靚女?

百貨應百客.jpg

你食開princejoyce

我屌你老母阿。。。 比啲咁既野我睇

出番去啦咁

咁正樓上班撚樣都反

Agger

影到成個弱智咁

係你影得差定。。 ？

又組團去合照囉

最低工資請嘅係咁上下

Quote錯 應該係quote

影撚到咁 明明正面好好多

其實唔差 不過西西地

依間啲女高汁

呢條叫靚女 樓主平時食開屎？

你去過西九龍中心間M記先啦
6點打後有個勁正學生妹

乜都影 成街都係啦

正呀短髮識野

目測有C🤔

你食屎㗎

Ching唔撚係下話
尋日我先親身感受過
普通女一個
邊忽靚

佢叫kiki 呀

好似幾大波

點解我覺得有啲似yanny

個樣有d智障

成個關寶慧咁

屌你返個工都比人擺上黎評頭品足

做m記都要俾你放上黎

你入返黃金睇下d派傳單妹妹仔好過啦

屌你老尾我屙篤屎都靚過佢

我想睇

毒撚既口味真係。。。

毒撚真係恐怖

你條女黎嫁樓豬？咁撚豬都po
屌你老母

普通料咋喎

蕭敬騰黎喎

成班人咁高要求 現實呢啲已經average或者中上樣啦

普通料

你係庇護工場返工?